notebook 係$4000-$5000 既budge 有咩好介紹

之前用緊部mbp
用左野兩年就壞左
要整都成7，8000蚊
依家諗住平平地買部用下算
平時都係上下網，睇下戲，玩下LoL
遲下想試下學玩下剪片
唔知巴打4k-5k有咩提議
自己就睇左好多巴打唔建議買Lenovo
唔該

推

Samsung Notebook 5 i5

cyber prx 之前特價4999

加少少錢買 SF314-52G-525E

加少少系列
正式開始

依部個樣接受唔到

都唔係好樣衰姐

無5000蚊樓下嘅notebook 符合到樓主需要玩lol同剪片嘅需求
除非係舊款

5K想打機？

加少少上ALIENWARE啦
又靚又快
想打機又得
返學返工又得
NOTEBOOK用好耐唔好貪平

5000 小米都買唔到啦
認真加返1-2k 正正常常買部8gen i5 / i7啦

用緊7代u版
覺得幾好
嗰陣買4999
8代就u版一出好似5千中

intel 7代 u版都得2c4t
不論係i3 7100u i5 7200u 定i7 7500u
頂多跟到g4560或以前嘅桌上版i3
仲要5000蚊可能係配內顯或gt920m gt940m 之類嘅獨顯
依家可以揀俾多幾百蚊
換過i5 8250u 有4c8t 因為U版關係 效能等於桌上版四核i5
仲有mx150獨顯

諗下都知係抵屌啲

i5, 1050 ,冇ssd
點夠用

Samsung Chromebook Plus

1050食雞玩得好辛苦

加小小上macbook pro

得罪講句，4/5000 budget只能買到D電子垃圾
廢spec唔洗講，一定係用壞眼廢mon+垃圾膠殼+ 娘到爆既design ,散熱又求鳩其

除非你真係好冇要求，用到就得，如果唔係真係冇咩理由考慮呢個price range既laptop

巴打，如果7 8千有無介紹？

唔駛得罪 根本係事實
唔俾多啲錢 的確係買垃圾